[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1352)

slow撚到

8c
7.5s jump

8角

慢

要輸錢了

銀河早飛Jump

邊撚個1001唔開呀

絕殺OK?

錯post名

伊巴都救唔到

8c

Jump jump jump

絕殺！

決勝負！

3-4

13碼

7.5棄得明智 兩倍變4倍

4:3

Galaxy

正入左

加拉屎

最後一下係銀河。得客隊有條件絕殺

Galaxy goal pls

大球收米

完！

錯post名呀屌

Diu

話左3:3信者得救 原來呢埸買下莊無燈到 但食啲比狗屌嘅賠率

Show Blocked User - 美巴清爐

走盤super

真係半一全8

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1351)

屌 兩個12碼 食屎啦

諗住cup

輸補飛兩舊水

和波打黎做乜

錯post number 入呢個

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1351)

8.5s好彩

7.5s 爆

主+1執返黎

-57

3:3完9角完場

4:3完場7角完

買左400地震盤
好彩走盤
補番nyc 條數之餘仲有賺

3；3
9角完場

1場輸2個12M 同巴拿馬有咩分別

屌6x7 輸半

山口大波最後召集

用唔用呢個

慢撚到

推

日假都學埋美國佬風格

推住先

死日本仔世界盃比人屌醒左?咁撚多波入

c

1001唔開

Pish

綠雞我屌你老母啊

山口入
半和追和是夢嗎

FC你夠薑就半1全1

死DODO
點解要嬴我

山口廢到。。。。。

Sor 我搶唔到

1001開左了

推返舊Post?

咁都得 樓主post霸